其實捽藥油係咪要大力咁捽先有效?

大力咁捽捽到少少痛?
or
捽熱就得?

我個人見解係咁。 捽個受傷位置的確係可以做到局部位置血液加快循環。 咁個受傷位置就會加速康復。

咁即係要大力d, 捽到痛痛地?

太大力有可能傷上加傷
輕力捽 等藥油吸收就夠啦

好！

我都認為輕輕力捽就最好。